[文宣]元朗呢單野一定要煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家唔好再討論咩燒唔燒祠堂 光唔光復元朗 住
呢D有人搞自然有人join 唔急於呢兩日

但係文宣一定要即刻做
聽日後日係最佳時機 呢單野一定要遍地開花 貼滿全香港

重點:
唔好講咩示威者返屋企 要強調途人返屋企都俾人搞(事實)
黑社會吹雞成日 晏晝已經揚曬 當地居民已經收曬風 幾個鐘前集合 再打左半個鐘人
黑警先施施然出現 而且有兩個散仔行過扮睇唔到

就算去左港島支援 會唔會成個警區無警??
呢點最重要 唔可以就咁就當講完 搵人幫我鞏固返呢點
因為警察一定係用呢點賴返示威者

元朗區好大? 班友口罩都唔帶 睇下警察會拉到幾多人
強調香港係法治社會 黑社會無法無天
強調警黑一家親 除良安暴

注意事項:
請用返藍絲 老人家 中年口吻 字體都要大隻 內容要易明
請代入藍絲角色 睇到今次事件好嬲 決定轉馱
唔好再圍威喂打飛機 我地自己睇返係無撚用既
我地係要做俾對家睇 拉攏對家既人 請大家明白呢點

最後請各位有片貼片

推

一定要煲大佢

推爆佢

可唔可以逼保皇黨回應呢件事

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

長輩圖

有幾凶殘講到幾凶殘!!

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

用返警黑合作
同埋部份有點過火
藍絲未必睇
一定要扮返中立

推！

有無巴打幫手貼link

收到，即改

香港蘋果日報比人打到熄機

取消丁權

代香港人唔該呢位巴打先

set dead line 24小時內要林病交元朗人同出黎交代所有野，唔係就自己做野

絕對係好提意

下個禮拜?
試問你忍到咩???
聽日 一齊出

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

唔好意氣用事 聽日出到只有少部份人
老實講好多香港人都係返工不了既態度

而且當地居民好多都俾人搞到 係鐵一般既事實

支持警察 嚴正執法
依法懲處暴力鄉黑分子

民賤聯唔係反暴力撐警察執法架咩
家陣死撚左去邊啊

就係要煲大佢老母西!

正式宣布三黑分立

香港咁撚危險 我點撚安心返工

push

各武林高手 懇請保衛元朗！
我好佩服被打都唔還手既有武德人仕
但佢地連無辜女性都打
懇求幫忙自衛出手！
利申：元朗撚一名

巿民人身安全都保護唔到
仲點返工返學？

如果想聽日全世界罷工
就即刻幫手開post + telegram

好! 有人帶路一定跟!
但幫手搞左文宣先please

感謝！定必出一分力

要煲大佢

提提大家 衣家就咁撚嬲 屌屌貢咁
到時光復咪撚唔出呀

部份既色唔太岩 黑白印出黎
要考慮返邊D係印出黎 邊D係電話傳開去
再次感謝

呢條片幫手推一推唔該大家

人手置頂

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

推爆

外國文宣好重要

呢個都要推

屌你老母 班人拎埋鐵筆黎
謀殺呀

pish!

讚同 推

有無人幫手貼片

但乜都無 好難做

一定要指向同元朗父老關係密切的準一哥鄧炳強

你扯唔到政府落水只屌黑社會係無用
交3,5個白粉友認頭好簡單的

依家唔係煲大, 點先救元朗班人.
好多普通示威者, 同路人.

有車返來九龍報警,在警局等天光.

有無任何source提供?

官 鄉 警 黑
追究到底

推何君堯同白衫揸手

文宣加油

ching好波

請盡量張貼嗰班黑社會的照片

大家推post既同時 勿忘解救未脫身既巴打

差咁何妖喎

海外文宣
寄香港各地領使館
叫佢地要求政府將香港列外遊警示
旅客有機會因穿著黑衫而被圍毆

呢樣更易入過黑警開搶, 港共飲毒藥止渴

呢戰好明顯係輿論戰
嬴 班狗就仆街
輸 就入曬示威者數

唔可以輸!!

市民最反感同黑社會勾結

up

有
呢條友經常去元朗鄉紳飯局

而呢堆元朗鄉紳係公認有威嚴的

好波 一定要煲大佢

唔係話唔好，聽日一定唔夠人
最好集合，星期六攪佢一獲冚家剷
同佢個村玩火

我覺得有需要登頭版，香港元朗正常進入無政府無警察狀態，警察唔再保護市民生命安全

fact check完 未必返到黎喎

呢個先會有d威脅力

屌，希望唔會見到有

斬到藍絲另計

大家 有冇英文版？

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

呢到好多source可做文宣 推

請廣傳

19分 開始無差別攻擊

無好話咩無政府狀態，咁政府又會spin去"你而家又需要我啦？"
要強調呢次事件係政府默許甚至有份策劃嘅恐怖襲擊

我有少少建議
見到有人話想寫得Fair啲
不過要小心啲文宣唔好寫到同我地抗爭唔關事咁
要Lang返黎撐警察（同埋可能藍絲？）加埋示威者比人打呢個問題度
或者可以Fo喺邊個先係真正既暴徒
唔好比個輿論重心轉去黑社會問題啊

一定要推

同意
要講政府 警察默許

唔好 打示威者
藍絲會拍手

係要轉去警黑合作問題
政府警察默許

可唔可以吹到藍絲同黑社會有關係, 話琴日同今日都係著白衫, 仲唔係有關係?
迫到佢哋割席

真人真事

即情大煲中...

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野

唔太好 你要代入佢地角色
你咁樣佢唔會聽你講

文宣幫手諗下得唔得

用呢單野煲大佢 兇下YOHO班港豬 話以後無人敢買元朗啲樓( yoho 都係新地架 !!! )

雖然聽落好市儈 但相信講到錢班港豬應該會好身同感受 可能會轉軑

貼落元朗就OK啦

我無野講

我就係覺得有啲藍絲花生友睇到呢啲都只係話「抵打啦呢班死廢青」

仲有黑社會打記者 演藝界人士！

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

所以一定要話搞到普通居民
而呢個亦都係事實

呢招都有得諗

求巴打整何君妖文宣
聽日印一疊去屯碼貼

圍警局

唔好中伏人民鬥人民

做個良好市民瘋狂舉報

睇下警察會用咩武力對呢班人，我地跟住可以文宣煲大佢

另一方面唔好被轉移視線我地既訴求

推警黑合作就唔係人民對人民

Push

麻煩大家幫推

如果搞黑白要搞埋灰度搞左電腦然後再執
另外我睇翻你原文，我諗緊呢樣野傳出去會唔會更有效

[文宣入一入]小小煲大元朗黑狗建議

幾正喎 好波呀 傳出去

CLS

傳呢個啦屌

我無野講
要重點表示啲黑社會無差別打人，無論咩衫，一家大細都打！而警察無拉過人，打999仲cut線。重點spin無差別打人，而警察唔做野！

Push!!!!

仲有上環30槍啊，上環前線食左咁多槍同催淚彈都要理啊

無用 你推俾藍絲睇 佢真係拍手

要係唔同媒介宣傳

文宣!!!
大肚婆被白衫人打!
官鄉商黑！
元朗街坊受傷！
黑警縮沙！

岩呀 就係要呢D

佢哋一定搵藉口話係因為啲死廢青喺港島搞事,
所以冇晒差佬保護居民
我嘅諗法係以其人之道還治其人之身,
佢哋成日話我哋勾結外國勢力, 想我哋割席
我哋就話佢同黑社會有關係

不過先朝住你嗰個方向做先

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

岩呀 警察一定賴示威者
呢點一定要拆到先

各位返唔到屋企的巴絲，大家唔舒服可跟救護車走

文宣!!!
大肚婆被白衫人打!
官鄉商黑！
元朗街坊受傷！
黑警縮沙！
黑警上環開三十槍！
推比中立和理非，呀叔呀婆睇

何妖揸曬爬咁 之前又口口聲聲話反暴力 今次睇條撚樣點講

岩呀 推

pish

點解咁少人推同討論
麻煩各位都幫幫手

一定要放上外國媒體！

係wechat 群傳開去
麻煩大家

你打得大肚婆
就知道件事無底線

---------
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

放心哦
一定消大佢

呢個幾好
可以俾老豆老母傳開去

請廣傳
好人一生平安

唔好忘記今日西環

屌張野時間唔啱自爆，唔記得用左「琴晚」但係cap圖時間係上午
等我改返，聽朝先傳

都要記得傳啊上環出橙旗開實彈，都無人理，咁前線架手足點算，全元朗，上環得一，兩個post會唔會太過分

推到外國記者知!!!

Hong Kong Independence!!

聽朝各位元朗巴絲去元朗站抗議!!!

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 元朗黑社會針對反送中市民

Send信去各大領事館
向香港發旅遊警示

Dear Sir/Madam,

I am a concerned citizen of Hong Kong. I saw some of the latest events in my town, and genuinely shocked and I think you should warn you citizens about some imminent dangers.

On Sunday night, some protestor and even train passengers on a MTR train, HK's metro, were gruesomely attacked by communists hired thugs, in Yuen Long, a suburb of Hong Kong.

The online rumours says the thugs will travel all over parts of HK's New Territories.

and here are some video for your references:

The second video is a live of Hong Kong's MP, even he was brutally attacked.

so we would like you to advice your citizens ASAP:
a. Avoid Hong Kong's New Territories in total, especially Yuen Long
b. Avoid Hong Kong's MTR unless necessary, they fail to protect passengers, even their own staff.

To avoid anyone get hurt, we urge you act swiftly to send warning to your fellow citizens.

Best regards,Dear Sir/Madam,

I am a concerned citizen of Hong Kong. I saw some of the latest events in my town, and genuinely shocked and I think you should warn you citizens about some imminent dangers.

On Sunday night, some protestor and even train passengers on a MTR train, HK's metro, were gruesomely attacked by communists hired thugs, in Yuen Long, a suburb of Hong Kong.

The online rumours says the thugs will travel all over parts of HK's New Territories.

and here are some video for your references:

The second video is a live of Hong Kong's MP, even he was brutally attacked.

so we would like you to advice your citizens ASAP:
a. Avoid Hong Kong's New Territories in total, especially Yuen Long
b. Avoid Hong Kong's MTR unless necessary, they fail to protect passengers, even their own staff.

To avoid anyone get hurt, we urge you act swiftly to send warning to your fellow citizens.

Best regards,
你個名

咪岩囉 聽日先SD嫁嘛

自膠 原來你改左
ching功德無量

啱啱比你個張先得，之前個張寫上午1點（凌晨）
梅姐都訓左啦

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

元朗個個都拎緊鐵通
班警察企係到睇?
呢班暴徒又唔撚捉

幫推呢兩張圖 呢兩張圖幾重要 但好少記者見到亦都無報到呢兩張圖
幫推等多啲手足 記者 文宣 或者議員見到

唔該

唔好用蓮花圖 蓮花圖點樣表達到我地既憤怒

隔離係咪何妖黎
朦到咁好難搞

憤咩怒姐
要失望呀!!!!!!!!!

何妖果張係手足喺片到cap 落黎

或者咁樣整合出黎 希望幫到件事

記協嗰d 聲明可唔可以加埋香港警察無視市民安全 任由白衫人士肆意攻擊市民幾句呢 ?

呢D要推俾記者同外媒

煲大佢呀

人手置頂
輿論戰唔可以輸!!

聽朝11點後請廣傳呢張圖

搵魚佬效果會唔會好啲
睇左立場 林卓廷
兩條片都見到佢多次企係最前
各位手足幫手搵下有無多啲片源

都係自己友圍威喂

班鄉巴佬學bk d暴徒咁上Gear, 戴晒頭盔

一定要
TVB一定會唱反調

A4 Size 文宣劣作 可以直接print (長輩圖唔係A4 size)

飛南天大佬死左
何君堯血債血償

最緊要強調警黑合作

大家加133去挽下佢

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

南邊圍白衫基地，兄弟識做啦

整合呀 要推

大家有無野要補充返